Voici mon eval front-end fait en 1 jour.
Avec plus du temps et pour que mon site soit éco-conçu j'aurai aimé retaillé mes images, enlever le caroussel ou juste mettre 3 photos de façon dynamique et éventuellement améliorer mon code soource